一個鍵盤戰士的9up

我愛國愛港

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！